老老實實，真係無咩動漫超越到機動戰艦撫子

原本以為係開心on9既戀愛機人番
估唔到ova去到咁盡，將幸福既一家破壞，再剝奪埋男主既興趣夢想，每日都要比人落藥做實驗，仲要當面搞佢老婆
由原來既天堂打到落地獄
比較起上黎，鋼鍊真係細路仔玩泥沙

嗯

其實我成日都覺得動畫節奏好奇怪

佢唔同一般動畫

機體實力同設計都好怪

大豪寺凱，以為主角，就咁死咗
靠機戰補完

無野屌搵野屌

本身tv既其實都好多黑暗內容，開護盾殺死防空洞既平民。只係包左個好似低能既殼，但內裏比好多表面認真既更現實

火影都係抄佢
人生導師，熱血，壯烈犧牲

The prince of darkness
Sad撚到 由黑暗喜劇變黑劇

打木星人時都察覺左
本來以為打開怪物，點知對面都係正常人，有家人朋友

煮拉麵無味覺

認實，黑百合好路人
而且成日睇唔到個頭

亦唔明部機有咩咁勁可以清全場

做廚師,但食唔出味

黑百合先型WO
又變到MA
個裝甲同出力都高到CLS
仲要可以比AKITO單機跳躍

黑百合隻bgm

同埋佢個頭唔露出係流線型設計黎

CHING

小愛條線又係cls

就算而家睇落
D畫面都完全唔會輸
簡直完美沒有之一

點解要講鋼練

最近好多細蚊仔嘈鋼鍊世界第一
所有故事同佢比差十班，完美沒有之一
所以要比佢地見識下世一

弊在TV版同劇場之間
空白個三年冇出動畫補充
要睇Game先知
不過都係贏緊依啲機戰番9條街

Ching ho ball